美股淡慘D 定樓淡慘D

大家都受盡恥笑，只可以係調整果陣出黎擦下自尊，跟係升返就收皮，升3，5，7成回1，2成又出黎擦下自尊提下業主銀行CALL LOAN，串下叫好友止蝕 無限LOOP

班淡友最想樓市慘

美淡最多都係冇錢賺
樓淡直頭冇屋住做租租 退休都不得安寧